##Запуск приложения

В терминале набрать следующую команду
```
    bash run.sh
```    

Сервер будет запущен в папке /web,
данная папка являеться публичной

Для доступа к разделу администратора надо обратиться по адресу /admin.php
пользователь admin, пароль admin;